連登仔點睇呢幾年好興既shearling jacket?

1. Mk
2. Gay
3. Your face your fate
4. 香港咁熱, 著鬼咩
5. 韓狗
6. 操大隻d先啦
7. 鬼佬先carry到
8. 跟潮流, such a loser, 連囝最有品味

3，6，7

5

好日系喎，日仔著應該幾正下

必備item